依家連街坊都同我地connect左啦！你地班連登仔話要勇武收收皮先？

我都同意要檢討行動，但轉為每個禮拜和理非出黎行？你地唔記得曬之前d嘢啦？

不如，各位真係去現場睇下啦！街坊撐到我地仆街啊！

推

唉

各位，究竟邊個街坊出黎話你地太暴力啊？不如搵人答下我

勇武要抖下，和理非全面進場先

你地幾時退左場？不如大家諗下有咩目標可以一齊做好過啦。勇武和理非缺一不可啊，你only遊行搵鬼你咩

咪係囉 深水埗啲阿伯 南亞街坊都出黎
完全意料之外

唔好俾怒氣衝昏頭腦
我地係要智取 唔係盲衝
宜家林鄭就係想我地衝
咁就可以扣我地港獨帽子 趁機打壓 為黑警正名
支持機場靜坐

每次有人話放火掟警署燒警署暴力
記得反問佢掟中燒中幾多個警察，再講返每次有幾多手足頭破血流
咁都冇人復仇上心襲擊行街警察，只係破壞警署，代表我哋係用破壞警署嚟表達對整個軍警政權嘅不滿
我哋正正係對準用黑警暴力打壓市民發聲嘅政權，而唔係針對警察發洩怒氣，所以先攻擊警署唔攻擊警察

無人叫收皮呀 休息下 買下裝 換下裝 諗下新戰術唔好咩

係警察脫下制服時 係佢地最脆弱既時候 大家識玩啦

無退場，係和理非企返係前排文宣戰

機場機場機場

P牌仔

我有無講錯先

push!!!!!

睇直播真係見到好多街坊保護示威者

想要運動唔失敗就一定要再黎一場完全和理非既遊行，當日完全唔可以有勇武既元素，重申理念與訴求，完全係去返遊行完就散水mode，記住，果日唔可以有勇武元素，俾人知道香港係隨時可以去返和理非，前提係政府正視問題

（和理非升級）下一步：罷消費、罷交稅！不設期限！

做下和理非野比大家參與下啦

Be Water
Be Humble

如果搞國旗，不如搞黨旗

搞紀律部隊宿舍會搞埋消防醫護人員屋企，點解要咁做？

另外投先揼落單刀手，我嫌打得唔夠狠

無人支持既勇武派就會淪為恐怖份子，做咩都要團結大多數